為提升lihkg 知名度，大家google "高登 lihkg"

Goggle 得多，d 小學雞再search 高登時會自動出埋lihkg

好主意

唔係想小學雞都黎埋呀 ？

Yahoo呀笨

Goggle

上一代SEO方法

唔需要搞咩宣傳啦， 基本上有上高登既都知lihkg, 冇上既亦唔需要吸引佢黎上， 其實唔需要搞咩特別野， 我地都只係需要個平台， 當平時自己上高登咁咪得

求其開個SEO engine, 放link仲有效啦